有時我係到諗

你冇左我會唔會唔慣 有冇掛住我
我同你個世界以後唔會再有交雜
如果你遇到既下一個同我一樣 你又會點做？

冇 快啲死心

我都覺得自己係佢心目中唔係太重要

你掛住佢嘅同時 佢同第條仔flirt緊
放過自己啦

可有可無 話完就完

啱

我都會諗同一個問題
我好想同佢講我好掛住佢
但當我feel到佢有新女
佢咁易就唔要段關係時
就覺得根本唔再重要

啲回憶好難搞 經歷左咁多 成日都會諗起

話說今日睇咗條好有用嘅片

佢下面有比advice，我一直有追開佢啲片，好有用

謝謝

Same 太多啦del唔完